條街無晒垃圾桶，發生乜事

係咪政府驚有人放炸彈入去？

訓左成年？

好多無欄杆

唔俾影射劉江華

一有乜紀念日就會收

驚到震

我住香港仔，返工見到收晒

轉做膠袋都好既
D伯伯唔洗咁辛苦

同埋有d仆街食完煙見到無位放煙都放肯個頂到

勁on9

頭先放工d劉江華又出返晒嚟

學咗日本姐